仆街 去按摩店按摩唔小心扯旗

按緊摩太舒服 扯左

好平常啫

抓龍筋扯左好正常